點分 infp infj

好想知道大家點分infp 同 infj

有冇infj生活上係唔整潔 但做野會計劃

求教

INFJ
鍾意整齊同執野
但係唔整潔

有個percentage咖麻
J/P都係參考既姐
硬係要二元分立無乜意義